究竟習種同牙侵邊個先係棋王?

牙侵: 別人笑我大豆侵 我笑他人看不穿
習種: 親自指揮 親自部署